香港政府公然歧視失業人士？ 點解失業中招冇份拎獎金？

我冇左14日時間去搵工唔係錢？
時間唔係錢？
羅致光係咪支持我地失業人士唔主動睇醫生同檢驗？

羅局長係反政府定點？
香港有6%失業率
12月應該10%都有

依10%人中招唔洗去檢驗？
唔理佢諗緊咩